［社會實驗］你的新聞app如何，你的見解也必如何

［社會實驗］話說老竇睇完Yahoo新聞app，(Yahoo入面好多左報，啲留言區又好多藍絲洗版)，星期三同我講前線啲巴打收錢衝，即使同佢解釋冇人會肯收錢食咁多催淚彈都冇用⋯⋯

於是同我阿妹討論下點樣打救老竇，佢醒起之前登上有個巴打unlike哂自己老母個fb啲藍page，再like返啲健康page，好似立場、有線咁，一星期後好似話伯母由藍變黃，睇落幾work咁(2樓)

忽發奇想之下，我哋就將老竇個Yahoo app刪咗，裝咗Now新聞，為免被發現好似好核突咁，我再將個Now app嘅logo粗粗地改做Yahoo個logo

2日之後嘅今晚，我老竇問我阿妹：「啲過期催淚彈呢，有咩害㗎」

(Android幾易改，其實ios都得，有教學：)

[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

好勁

推

小小舉動救救啲長輩

繼續努力呀！！！！

支持自己父母自己救！

有冇咩方法可以令到個Apps入面嘅介面都可以改埋

呢d work!佢地信部電話多過信我地

幫佢地揀岩資訊來源，日日屌到共產黨飛天

啱啊

老豆淨係睇we7 啲人send俾佢果啲
點搞？

換過個老豆

老豆用緊十年前samsung機
完全唔上網淨係睇電視
唯有刪咗83台裝有線俾佢睇
如果佢識上網就好喇
好多嘢電視新聞（就算再持平）都唔會播

幫你老豆裝twitter啦。。。

都好喎

我都想

知唔知有冇we7廢老group
想深入敵陣分化下

以我所知唔係group
係佢地廢老朋友+同鄉會

係咪可以改app內容

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選